其實仲有無人十點吶喊

我已經唔覺有人叫

推

我
如果聽到我一定應番你

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

嗌呀，唔好咁易放棄

有嗌！每晚都有嗌！

天水圍人鏈ing

今日要接龍式嗌口號

大嗌

有d區叫到仆街

有d區靜到仆街